<resources>
    <string name="app_name">Mozart</string>
    <string name="about">O nama</string>
    <string name="map">Mapa</string>
    <string name="Contact">Kontakt</string>
    <string name="mmenu">Glavni Meni</string>
    <string name="fMenu">Posni Meni</string>
    <string name="drink">Piće</string>
    <string name="choose">Izaberite</string>
    <string name="menu">Meni</string>

    <string name="description">Caffe pizzeria Mozart postoji od 2003. godine i od samog početka je prepoznatljiva po neodoljivom ukusu i bogatom izboru jela, opuštenoj atmosferi i kvalitetnom provodu.Smještena na centralnom gradskom trgu, Fočacima je omiljeno mjesto za izlazak, a nezaobilazna je destinacija i putnicima namjernicima, kao i turistima koji posjećuju Foču i okolne bisere prirode.Prostran i ugodan enterijer, kapaciteta 90 stolica i raskošna bašta od 100 mjesta, koja izlazi na trg, uz specijalitete italijanske i domaće kuhije, te pažljivo biranu muziku, a nerijetko i svirke uživo, mjesto su zaljubljivanja, sklapanja prijateljstava i poslovnih aranžmana, ali i običnih predaha uz kafu ili čašicu razgovora.Najbolja potvrda kvaliteta naše usluge je “Zlatna ugostiteljska kruna”, kojom je Caffe pizzeria Mozart nagrađena od Udruženja hotelijera i restoratera BiH.Majstori naše kuhinje pripremaju 120 vrsta jela. Pored nadaleko poznatih pizza, koje pravimo na 15 različitih načina, nudimo izdašan i raznovrstan doručak, sendviče, paste, rižota, širok spektar jela od raznih vrsta mesa (piletinu, ćuretinu, svinjetinu, teletinu, govedinu), ribu i morske specijalitete uz bogatu vinsku kartu, voćne poslastice, kao i veliki izbor dnevno svježih kolača i torti.Vršimo kućnu dostavu, pakujemo hranu “za ponijeti”, a organizujemo i ketering za sve vrste proslava. Izrađujemo kolače i torte po želji, raznih oblika i ukusa.Posjetite nas i uvjerite se da su, uz domaćinsku uslugu i ljubazno osoblje, povoljne i cijene.Garantujemo vam jedinstven doživljaj- vaša Caffe pizzeria Mozart. </string>
    <string name="workTime"> * Radno vreme: Svakog dana od 07.00 do 24.00</string>
    <string name="call">Poziv</string>
    <string name="making">U pripremi</string>

</resources>
